# Documetoação PIX

- Parametrs: "name":"hsnunes/pix"
- Parameters: "autoload":{}
- Parameters: "psr-4": {}
- Parameters: "App\\":"app/"

...
cd existing_repo
git remote add origin https://gitlab.com/myhsn/api.git
git branch -M main
git push -uf origin main
...

## composer install

- Criate index.php
- inbsert autload

## Classe para gerar o Payload do PIX
- Criar a pasta App;
- Crair a pasta Pix;
- Criar a Classe Payload
- Name space App\Pix;
- Conterá constantes e dados fixos e dinamicos;
- Declaração das constantes e variáveis da aplicação;

## GERAr o PAYLOAD
- Na classe Payload:
- Adicionar o use App\Pix\Payload;
- Criar os objetos interpolados, pois retornar a instancia;
- Chamar o metodo setPixKey e passar o valor:
    - Valor da Chave Pix (qualquer);

